癌症 愛滋病二選一

注定中一樣，你會揀

Why not both?

癌

癌症仲玩唔到幾耐,愛滋會害人，兩難

愛滋病好似輕鬆啲冇咁辛苦，仲要好似有免疫療法去醫？

愛滋

希望化療緊仲有心有力

皮膚癌 切左佢咩事都冇

愛

其實愛滋病只要食藥，就可以將自己身體既病毒水平降到不可檢測既水平。而去到不可檢測水平既愛滋病病毒感受者其實唔會傳比其他人。
日常生活同社交同一般人無分別。

聽講遲d愛滋有藥醫 100%好返個隻

依家都有免疫愛滋病基因BB啦

做愛都唔會傳染？🤔

咁就好似愛滋抵玩啲 反正可以醫返好 canser會復發

唔會

可以甘講，但大前提係要穩定甘食藥。

我指 唔用套做愛喎？

好似話普通人就算點食藥7-10年都會發展成愛滋
有錢到魔術手咁食貴藥咪30年都無事

無論風險有幾高定無風險，每次發生性行為都建議用安全套。

兩夫妻都要用避孕套？

甘睇你發生性行為既目的同對象。非固定性伴侶都建議要用，當然最後用唔用我又話唔到事。

多謝分享！
但其實好矛盾， 我喺度睇 性病集中區嗰個post， 好多都話 帶咗避孕套 都中性病
而家真係分分鐘識 男女朋友， 搞野前 都最好友驗身證明

有時候，網上既資料都未必係最真實同緊貼，
如果有呢D問題都可以搵我傾傾架！
我個TG:

利申：做過性教育相關工作